而家做人做咩都當俾鬼責

醉生夢死
可惜自己連醉既本錢亦冇
d雞訓係度俾人插
自己又何嘗唔係
好似d雞咁
合埋眼當俾鬼責算
唔係太過份都由佢
插完屌完
落樓下食碗麵飲罐汽水
抖下又再俾人插
太辛苦就跳落去算
好彩仲未行到依步
但你永遠唔知
做人真係唔好諗
聽下歌抖下
合埋眼幻想d永遠唔會發生既事就算
依個世界真係唔恨